正苦唔封 香港人自己封！！！！

仆街正苦唔撚封 香港人自己封！！逐條封
首先封撚左東鐵羅湖落馬洲 仲有其他公路！

深圳灣
羅湖
皇崗
落馬洲
閪狗㞗鐵站

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

唔可以比前線醫護自己面對罷工！我地都要做多啲

覺得有用就推下 大家諗諗佢

再等落去 班支那人愈湧愈多

有藍絲加持，真係唔使驚

Push

藍c we connect la

沙頭角都封得 點解其他唔得？

香港偉大嘅醫護唔可以衰係冇道德冇常識究猶自取嘅支那人身上

屌 今日武漢 明日香港
今日粉嶺 明日屯門

推呀推呀

推啦，但好難實踐

Concept有啲似十八區開花。。。。用返膠喉加釘 塞撚返轉頭